緊急公告 抗爭轉捩點 最後一戰

轉載自 ig文宣account

首先我知道實有啲人會話, 屌個個都講下咋嘛 但係唔好唔記得, 前線勇武都係由一個又一個嘅, 和你非 變出嚟 和理非係咪真係肯進化 到時就會睇到

23條將會喺呢場運動嘅轉捩點 係贏係輸 成績會喺最後呢場仗到睇到，最後呢場仗輸咗就真係冇㗎喇 仲有得繼續做你嘅和你非? 23條過咗你 遊行已經犯咗 叛國罪啦.

如果你真係有心 要進化嘅 就睇埋落去

我講咗好多次 呢場仗避無可避
如無意外 肺炎完咗
距離7月開戰
圖有解釋點解7月

其實 真係得返四個月
我哋唯一可以做嘅
就係準備好應戰

趁呢段時間仲有肺炎
準備好自己嘅
心態, 體能, 裝備

心態
係咪真係要勇武抗爭手段先得?
我講最後一次 逃犯條例嘅撤回已經係一個好好嘅例子。

點樣準備好心態?
相信每個人出去 都有自己嘅原因, 有人 係因為唔甘心 比極權統治
有人係為咗 手足而報仇, 而你自己又係為咗啲乜嘢而出去? 當你搵到答案嘅時候, 你嘅意識會更加堅定
我哋今日能夠聚集係呢到, 全因大家團結一心目標一致所以我哋要一直堅持落去，直至光復香港

體能
我就日日都有 和你操簽到嘅 由今晚開始 每日操兩個動作 操完之後每日都去我簽到post度簽到
嗰兩個動作搵返我之前個post有教
掌上壓, 波比跳

裝備
其實我之前都有post教要買咩and喺邊度買
不過有經濟負擔 或者真係唔知喺邊度買嘅手足可以pm我, 我幫你拆掂佢

最後
我真心願意為香港 為手足，由義士變烈士
你又願唔願意，成為我嘅隊友？

推！